有預感呢兩個月內安倍晉三會駕崩

你崩佢都未崩

佢都退休啦，邊有咁易死

佢又唔係天皇，死就死啦，叫駕崩係僭越

我代表兒登仔同意用衲dee條命換安倍晉三條命